﻿Trưng bày "Đồ gốm Thăng Long - Hà Nội"

Cuộc trưng bày nhằm giới thiệu cho người dân cả nước và bạn bè quốc tế những tác phẩm gốm của Hà Nội qua các thời kỳ Lý - Trần - Lê - Nguyễn và đương đại, cho thấy Thăng Long - Hà Nội đã có truyền thống từ xa xưa, trải qua thăng trầm lịch sử vẫn thể hiện nét sáng tạo riêng của mình với chất men giản dị, hoa văn thanh thoát đậm chất dân gian truyền thống, mang hồn của đất, tình của người Hà Nội, phản ánh một truyền thống, một tinh hoa của thủ đô văn hiến.

NGÔ PHI BAY
